到底有另一半仲出去識第個既係咩心態？

唔知情嘅情況下做左人第三者
死賤種 瞞鳩我 我祝你死全家

祝佢死全家

多謝你

有食唔食

但最後可能搞到雙失喎

人地可能駝鳥黎 有咩事即刻卸晒落人地到 搏人原諒

雞

追求新鮮感